ikea個設計係未刻意整到迷宮咁

屌那星
入去去想出返嚟兜左個幾鐘先出到
痴撚線
差啲直接由走火出口出

想迫你行晒
不過銅鑼灣b2喺好似床單附近開左條路比你直出cashier

畀人跟住條路行哂成間舖, 幾好呀

Mega box 果間我每次都係由出口入去
睇完減價果欄同埋去貨架拎想買既野就返轉頭去cashier

係

如果冇地下個箭咀我會蕩失路

上次去荃灣果間
睇咗個地圖好耐先行到去出口
原來出口係入口果層

荃灣有？
新開？

上年10月開張
係中國染廠大廈(中染)

設計得好差 要行回頭路